唉好撚頹，我唔場運動就咁完

其實捉尼捉去有咩意思，根本成件事就好簡單。唔洗咁煩分手足定係黑警

傷害到手足既就一定係黑警

除左傷到手足，否則做任何野只要對黑警冇利既全部都係手足OK?唔理裝修定咩，民意逆轉只係傳說，其實就係咁簡單

重申一次唔撚係分化post 我係因為見到尼張圖覺得好撚心痛

諗心一層點撚解要搞和你shop和你eat?就係因為三罷搞唔成，將成個運動既門檻降低。從而令到更加多人參加。點解要守大學？就係想塞香港既主要隧道。令到一班罷唔到工既人，被罷工。但講真如果三罷搞得成，唔好話一個星期，全民三罷三日。成條街沒人，沒鋪開，沒人返工三日，講真一早就贏左。依家無論點都好最緊要唔係有沒去遊行，係大家既心態究竟係點。太多人仲有野味放得底，我明。但咁樣磨落去。只會愈尼愈多人比人拉。唔好以為次次出去都沒事好好彩。其實係有千千萬萬個手足比人拉左幫你頂左先沒事。唔該都半年，點解大家都仲可以咁被動，唔可以主動罷工，主動勇武，主動救人，主動做任何野，而係一睇文宣有活動先出，冇就繼續返工，繼續返學。當冇事發生。

有感而發，放負對唔住

2020香港雙普選聯署：

pish

乖
錫返

輸了

推
講得好好

乖 要香港人罷工真係無可能 藍屍唔係得一萬幾千人 仲有一大班藍屍扯9你後腿

同一間公司
有黃有藍
一罷工
藍絲篤灰搏上位
咁都已經死得人

其實唔止藍絲, 好多黃絲都係基層打工仔, 每個月人工僅僅夠用, 手停口停

你有冇考慮過人地既處境??

齊齊做環保換物撚，啱就推推唔該

[環保撚][1大活動換物][2鳩search]浪費但環保

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

香港人9成9都好食好住，好多人出去遊行已係最大程度反抗
你要佢地冒被炒風險??
不了
如果你要做勇武嘅
你要有一個心態就係你為緊一班自私撚抗爭
你俾人打，佢地會Po ig話好嬲，冇行動
你俾人拉，佢地最多捐一千幾百比星火，當付出左

有難?你頂。
你裝修? 話你係鬼，即割
有光環拎?一百幻人上街喎?佢地會話自己有為民主付出，拎光環

如果你有呢個決心，你可以去
如果冇，我建議你加入和理非
冇錯，現實就係咁唔合理

我正因為接受唔到，退出了

沒輸，只係味睇清現實，我地唔會輸但亦都贏唔到

咁有沒考慮手足既處景？哇屌你唔通真係同老細講罷工咩，是9但搵理由請假都好，人地體諒你邊個體諒其他人？要互相體諒先得架麻😢

至少港豬唔係藍，但黃既人一定多過藍

有諗過退出，但退出左就會同班港豬一樣自私，就算委屈我都唔會放棄就係咁，退出只係發悔氣幫唔到咩

咁你要講返清個現實比佢

咁好既po竟然推唔起

我希望多D人睇到。講真

咁嘅post 想推到熱門，幾個疆屍ac 互推分化